［請教全能連登仔］南韓有咩大型基建起緊

我們在天上的連登仔

學校做project，希望全能連登仔可以幫手解答南韓依家有咩大型基建起緊

Pish